熱烈祝賀蔡英文正式上任台灣第15任總統 入黎支持下

唔呃like 支持手足自己識回覆 或者copy以下

恭喜蔡英文上任台灣第15任總統 天佑台灣

歡迎7毛今日負評 即日封城